{
  "id": 1259531155,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-109.9513,27.46291,-109.9513,27.46291",
    "geom:latitude":27.46291,
    "geom:longitude":-109.9513,
    "gn:admin1_code":"26.0",
    "gn:admin2_code":"18.0",
    "gn:asciiname":"Alvaro Obregon",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":34,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":4018647,
    "gn:latitude":27.46291,
    "gn:longitude":-109.9513,
    "gn:modification_date":"2016-11-22",
    "gn:name":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Hermosillo",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Alvaro Obreg\u00f3n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686549,
        102074417
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":4018647
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"310e4b49cb88534d35665f95bb83dd36",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102074417,
            "locality_id":1259531155,
            "region_id":85686549
        }
    ],
    "wof:id":1259531155,
    "wof:lastmodified":1537668175,
    "wof:name":"Alvaro Obregon",
    "wof:parent_id":102074417,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -109.9513,
    27.46291,
    -109.9513,
    27.46291
],
  "geometry": {"coordinates":[-109.9513,27.46291],"type":"Point"}
}