{
  "id": 1276428269,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-100.73583,19.98722,-100.73583,19.98722",
    "geom:latitude":19.98722,
    "geom:longitude":-100.73583,
    "gn:admin1_code":"11",
    "gn:admin2_code":"2.0",
    "gn:asciiname":"Victor Avila Avalos",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":1949,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8948651,
    "gn:latitude":19.98722,
    "gn:longitude":-100.73583,
    "gn:modification_date":"2014-04-12",
    "gn:name":"V\u00edctor \u00c1vila \u00c1valos",
    "gn:population":4,
    "gn:timezone":"America/Mexico_City",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "V\u00edctor \u00c1vila \u00c1valos"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686629,
        102077309
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8948651
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"97081b8b2e21cab88fc0ce56f3eddece",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102077309,
            "locality_id":1276428269,
            "region_id":85686629
        }
    ],
    "wof:id":1276428269,
    "wof:lastmodified":1537671462,
    "wof:name":"Victor Avila Avalos",
    "wof:parent_id":102077309,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":4,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -100.73583,
    19.98722,
    -100.73583,
    19.98722
],
  "geometry": {"coordinates":[-100.73583000000001,19.98722],"type":"Point"}
}