{
  "id": 1293290509,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-92.55277,15.10534,-92.55277,15.10534",
    "geom:latitude":15.10534,
    "geom:longitude":-92.55277,
    "gn:admin1_code":"5",
    "gn:admin2_code":"40.0",
    "gn:asciiname":"Efrain A. Gutierrez",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":20,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3529602,
    "gn:latitude":15.10534,
    "gn:longitude":-92.55277,
    "gn:modification_date":"2016-09-09",
    "gn:name":"Efra\u00edn A. Guti\u00e9rrez",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Mexico_City",
    "iso:country":"MX",
    "lbl:bbox":"-92.57277,15.08534,-92.53277,15.12534",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:spa_x_preferred":[
        "Efra\u00edn A. Guti\u00e9rrez"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Efra\u00edna Guti\u00e9rrez"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686611,
        102075565
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3529602
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"917c1573e27c0c2f6702b2c71fd7f2e9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102075565,
            "locality_id":1293290509,
            "region_id":85686611
        }
    ],
    "wof:id":1293290509,
    "wof:lastmodified":1566621896,
    "wof:name":"Efrain A. Gutierrez",
    "wof:parent_id":102075565,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -92.55277,
    15.10534,
    -92.55277,
    15.10534
],
  "geometry": {"coordinates":[-92.55277,15.10534],"type":"Point"}
}