{
  "id": 1193091289,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-93.04417,18.01722,-93.04417,18.01722",
    "geom:latitude":18.01722,
    "geom:longitude":-93.04417,
    "gn:admin1_code":"27",
    "gn:admin2_code":"4.0",
    "gn:asciiname":"Lazaro Cardenas 2da. Seccion (21 de Marzo)",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":10,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8876343,
    "gn:latitude":18.01722,
    "gn:longitude":-93.04417,
    "gn:modification_date":"2014-04-11",
    "gn:name":"L\u00e1zaro C\u00e1rdenas 2da. Secci\u00f3n (21 de Marzo)",
    "gn:population":142,
    "gn:timezone":"America/Mexico_City",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "L\u00e1zaro C\u00e1rdenas 2da. Secci\u00f3n (21 de Marzo)"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686617,
        102075765
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8876343
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"dc2fef9d8c30ad130857303cac72c30e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102075765,
            "locality_id":1193091289,
            "region_id":85686617
        }
    ],
    "wof:id":1193091289,
    "wof:lastmodified":1537669681,
    "wof:name":"Lazaro Cardenas 2da. Seccion (21 de Marzo)",
    "wof:parent_id":102075765,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":142,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -93.04417,
    18.01722,
    -93.04417,
    18.01722
],
  "geometry": {"coordinates":[-93.04416999999999,18.01722],"type":"Point"}
}