{
  "id": 1310589671,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-104.3554,24.4247,-104.3554,24.4247",
    "geom:latitude":24.4247,
    "geom:longitude":-104.3554,
    "gn:admin1_code":"10.0",
    "gn:admin2_code":"20.0",
    "gn:asciiname":"General Lazaro Cardenas",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":1971,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":4011532,
    "gn:latitude":24.4247,
    "gn:longitude":-104.3554,
    "gn:modification_date":"2015-06-22",
    "gn:name":"General L\u00e1zaro Cardenas",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Monterrey",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "General L\u00e1zaro Cardenas"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Ejido L\u00e1zaro C\u00e1rdenas"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686573,
        102075181
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":4011532
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"cfde49251b65afc33fe5bbe542b2b256",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102075181,
            "locality_id":1310589671,
            "region_id":85686573
        }
    ],
    "wof:id":1310589671,
    "wof:lastmodified":1537668033,
    "wof:name":"General Lazaro Cardenas",
    "wof:parent_id":102075181,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -104.3554,
    24.4247,
    -104.3554,
    24.4247
],
  "geometry": {"coordinates":[-104.3554,24.4247],"type":"Point"}
}