{
  "id": 1343716311,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-112.99407,30.79149,-112.99407,30.79149",
    "geom:latitude":30.79149,
    "geom:longitude":-112.99407,
    "gn:admin1_code":"26",
    "gn:admin2_code":"17.0",
    "gn:asciiname":"Alvaro Obregon",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":25,
    "gn:elevation":"23.0",
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3971604,
    "gn:latitude":30.79149,
    "gn:longitude":-112.99407,
    "gn:modification_date":"2016-12-11",
    "gn:name":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n",
    "gn:population":707,
    "gn:timezone":"America/Hermosillo",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n",
        "Alvaro Obreg\u00f3n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686549,
        102074357
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3971604
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"087a650767acf9b099b2313dbe436c8e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102074357,
            "locality_id":1343716311,
            "region_id":85686549
        }
    ],
    "wof:id":1343716311,
    "wof:lastmodified":1537666952,
    "wof:name":"Alvaro Obregon",
    "wof:parent_id":102074357,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":707,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -112.99407,
    30.79149,
    -112.99407,
    30.79149
],
  "geometry": {"coordinates":[-112.99406999999999,30.79149],"type":"Point"}
}