{
  "id": 1209261999,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-92.93424,17.98754,-92.93424,17.98754",
    "geom:latitude":17.98754,
    "geom:longitude":-92.93424,
    "gn:admin1_code":"27.0",
    "gn:asciiname":"Gil y Saenz",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":20,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":11425627,
    "gn:latitude":17.98754,
    "gn:longitude":-92.93424,
    "gn:modification_date":"2017-01-07",
    "gn:name":"Gil y Sa\u00e9nz",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Mexico_City",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "Gil y Sa\u00e9nz"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "\u00c1guila",
        "El \u00c1guila"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633293
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":11425627
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"a11243d6574d39430817c648f9bb986c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633293,
            "locality_id":1209261999
        }
    ],
    "wof:id":1209261999,
    "wof:lastmodified":1537673538,
    "wof:name":"Gil y Saenz",
    "wof:parent_id":85633293,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -92.93424,
    17.98754,
    -92.93424,
    17.98754
],
  "geometry": {"coordinates":[-92.93424,17.98754],"type":"Point"}
}