{
  "id": 85883439,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":6876856.976042,
    "geom:bbox":"-110.948601,27.91141,-110.948601,27.91141",
    "geom:latitude":27.91141,
    "geom:longitude":-110.948601,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"MX",
    "lbl:latitude":27.91141,
    "lbl:longitude":-110.948601,
    "mps:latitude":27.911415,
    "mps:longitude":-110.94922,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:tier_locality":1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0644\u064a\u0648\u0646 \u0643\u0648\u0631\u062a\u064a\u0633"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Cant\u00f3n de Le\u00f3n Cort\u00e9s"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Le\u00f3n Cort\u00e9s"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Cantone di Le\u00f3n Cort\u00e9s"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Le\u00f3n Cort\u00e9s"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0435\u043e\u043d-\u041a\u043e\u0440\u0442\u0435\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Lomas de Cortes",
        "Cant\u00f3n de Le\u00f3n Cort\u00e9s Castro"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Cant\u00f3n de Le\u00f3n Cort\u00e9s"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Lomas de Cortes"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Le\u00f3n Cort\u00e9s"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u840a\u6602\u79d1\u723e\u7279\u65af\u5361\u65af\u7279\u7f85\u7e23"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"MX",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":4005143,
    "qs:gn_nam_loc":"guaymas",
    "qs:gn_namadm1":"26",
    "qs:local_max":497,
    "qs:local_sum":596,
    "qs:localhoods":4,
    "qs:name":"Lomas de Cortes",
    "qs:name_adm0":"M\u00e9xico",
    "qs:name_adm1":"Sonora",
    "qs:name_adm2":"Guaymas",
    "qs:name_local":"Guaymas",
    "qs:photo_max":37,
    "qs:photo_sum":75,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":5,
    "qs:woe_adm0":23424900,
    "qs:woe_adm1":2346289,
    "qs:woe_adm2":12601573,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":124552,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl:centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        101994013,
        102074511,
        85686549
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":55894772,
        "qs:id":474967,
        "qs_pg:id":474967
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"7cc3095b9c1f2e2ade7c044b85d69b8a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102074511,
            "locality_id":101994013,
            "neighbourhood_id":85883439,
            "region_id":85686549
        }
    ],
    "wof:id":85883439,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1531874331,
    "wof:name":"Lomas de Cortes",
    "wof:parent_id":101994013,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -110.948601,
    27.91141,
    -110.948601,
    27.91141
],
  "geometry": {"coordinates":[-110.948601,27.91141],"type":"Point"}
}