{
  "id": 1242632365,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-108.3925,25.64,-108.3925,25.64",
    "geom:latitude":25.64,
    "geom:longitude":-108.3925,
    "gn:admin1_code":"25",
    "gn:admin2_code":"11.0",
    "gn:asciiname":"Poblado Lazaro Cardenas del Rio",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":25,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8887688,
    "gn:latitude":25.64,
    "gn:longitude":-108.3925,
    "gn:modification_date":"2014-04-11",
    "gn:name":"Poblado L\u00e1zaro C\u00e1rdenas del R\u00edo",
    "gn:population":62,
    "gn:timezone":"America/Mazatlan",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Poblado L\u00e1zaro C\u00e1rdenas del R\u00edo"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686535,
        102074321
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8887688
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"e79ca29ec867926dcd7c29889c470268",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102074321,
            "locality_id":1242632365,
            "region_id":85686535
        }
    ],
    "wof:id":1242632365,
    "wof:lastmodified":1537669956,
    "wof:name":"Poblado Lazaro Cardenas del Rio",
    "wof:parent_id":102074321,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":62,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -108.3925,
    25.64,
    -108.3925,
    25.64
],
  "geometry": {"coordinates":[-108.3925,25.64],"type":"Point"}
}