{
  "id": 1225806545,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-93.315,18.00026,-93.315,18.00026",
    "geom:latitude":18.00026,
    "geom:longitude":-93.315,
    "gn:admin1_code":"27",
    "gn:admin2_code":"2.0",
    "gn:asciiname":"Cardenas Segunda Seccion",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":23,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3802323,
    "gn:latitude":18.00026,
    "gn:longitude":-93.315,
    "gn:modification_date":"2017-03-05",
    "gn:name":"C\u00e1rdenas Segunda Secci\u00f3n",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Mexico_City",
    "iso:country":"MX",
    "lbl:bbox":"-93.335,17.98026,-93.295,18.02026",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:spa_x_preferred":[
        "C\u00e1rdenas Segunda Secci\u00f3n"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "C\u00e1rdenas",
        "Segunda Secci\u00f3n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686617,
        102075779
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3802323
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"8c6c59197910d0f243ee7bfee7062282",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102075779,
            "locality_id":1225806545,
            "region_id":85686617
        }
    ],
    "wof:id":1225806545,
    "wof:lastmodified":1566640547,
    "wof:name":"Cardenas Segunda Seccion",
    "wof:parent_id":102075779,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -93.315,
    18.00026,
    -93.315,
    18.00026
],
  "geometry": {"coordinates":[-93.315,18.00026],"type":"Point"}
}