{
  "id": 1276967803,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-105.36356,24.80031,-105.36356,24.80031",
    "geom:latitude":24.80031,
    "geom:longitude":-105.36356,
    "gn:admin1_code":"10",
    "gn:admin2_code":"32.0",
    "gn:asciiname":"Pachon de Arriba",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":1885,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3993966,
    "gn:latitude":24.80031,
    "gn:longitude":-105.36356,
    "gn:modification_date":"2015-06-22",
    "gn:name":"Pach\u00f3n de Arriba",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Monterrey",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "San Jos\u00e9 del Pach\u00f3n",
        "Pach\u00f3n de Arriba",
        "Pach\u00f3n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686573,
        102075205
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3993966
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"c4d1a5a06648ddfc202f696eb609abc7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102075205,
            "locality_id":1276967803,
            "region_id":85686573
        }
    ],
    "wof:id":1276967803,
    "wof:lastmodified":1537667511,
    "wof:name":"Pachon de Arriba",
    "wof:parent_id":102075205,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -105.36356,
    24.80031,
    -105.36356,
    24.80031
],
  "geometry": {"coordinates":[-105.36356000000001,24.80031],"type":"Point"}
}