{
  "id": 1209570827,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-101.27423,22.24247,-101.27423,22.24247",
    "geom:latitude":22.24247,
    "geom:longitude":-101.27423,
    "gn:admin1_code":"24",
    "gn:admin2_code":"21.0",
    "gn:asciiname":"Alvaro Obregon",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":2056,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3973883,
    "gn:latitude":22.24247,
    "gn:longitude":-101.27423,
    "gn:modification_date":"2016-11-11",
    "gn:name":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Mexico_City",
    "iso:country":"MX",
    "lbl:bbox":"-101.29423,22.22247,-101.25423,22.26247",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:spa_x_preferred":[
        "Alvaro Obreg\u00f3n"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Obreg\u00f3n",
        "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633293
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3973883
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"1279707de467fcb9d909d3a5d223537f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633293,
            "locality_id":1209570827
        }
    ],
    "wof:id":1209570827,
    "wof:lastmodified":1566626406,
    "wof:name":"Alvaro Obregon",
    "wof:parent_id":85633293,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -101.27423,
    22.24247,
    -101.27423,
    22.24247
],
  "geometry": {"coordinates":[-101.27423,22.24247],"type":"Point"}
}