{
  "id": 1293056043,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-108.16417,25.17528,-108.16417,25.17528",
    "geom:latitude":25.17528,
    "geom:longitude":-108.16417,
    "gn:admin1_code":"25",
    "gn:admin2_code":"2.0",
    "gn:asciiname":"Valentin Gomez Farias (El Muerto)",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":10,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8865724,
    "gn:latitude":25.17528,
    "gn:longitude":-108.16417,
    "gn:modification_date":"2014-04-11",
    "gn:name":"Valent\u00edn G\u00f3mez Far\u00edas (El Muerto)",
    "gn:population":368,
    "gn:timezone":"America/Mazatlan",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Valent\u00edn G\u00f3mez Far\u00edas (El Muerto)"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686535,
        102074341
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8865724
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"1c459ee9a2edb741fb3ae5f04d28b51a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102074341,
            "locality_id":1293056043,
            "region_id":85686535
        }
    ],
    "wof:id":1293056043,
    "wof:lastmodified":1537669417,
    "wof:name":"Valentin Gomez Farias (El Muerto)",
    "wof:parent_id":102074341,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":368,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -108.16417,
    25.17528,
    -108.16417,
    25.17528
],
  "geometry": {"coordinates":[-108.16417,25.17528],"type":"Point"}
}