{
  "id": 1226430705,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-105.3734,25.94708,-105.3734,25.94708",
    "geom:latitude":25.94708,
    "geom:longitude":-105.3734,
    "gn:admin1_code":"10",
    "gn:admin2_code":"18",
    "gn:asciiname":"Jesus Diaz Garcia",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":1737,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8922417,
    "gn:latitude":25.94708,
    "gn:longitude":-105.3734,
    "gn:modification_date":"2014-04-11",
    "gn:name":"Jes\u00fas D\u00edaz Garc\u00eda",
    "gn:population":9,
    "gn:timezone":"America/Monterrey",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Jes\u00fas D\u00edaz Garc\u00eda"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686573,
        102075177
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8922417
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"c0c606812d70dcbe4f6a64555eebb8fe",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102075177,
            "locality_id":1226430705,
            "region_id":85686573
        }
    ],
    "wof:id":1226430705,
    "wof:lastmodified":1537670819,
    "wof:name":"Jesus Diaz Garcia",
    "wof:parent_id":102075177,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":9,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -105.3734,
    25.94708,
    -105.3734,
    25.94708
],
  "geometry": {"coordinates":[-105.3734,25.94708],"type":"Point"}
}