{
  "id": 1243033019,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-99.72,24.29472,-99.72,24.29472",
    "geom:latitude":24.29472,
    "geom:longitude":-99.72,
    "gn:admin1_code":"19",
    "gn:admin2_code":"7.0",
    "gn:asciiname":"Canon de Vacas (El Jardin)",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":1254,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8878867,
    "gn:latitude":24.29472,
    "gn:longitude":-99.72,
    "gn:modification_date":"2014-04-11",
    "gn:name":"Ca\u00f1\u00f3n de Vacas (El Jard\u00edn)",
    "gn:population":117,
    "gn:timezone":"America/Monterrey",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Ca\u00f1\u00f3n de Vacas (El Jard\u00edn)"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686681,
        102078779
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8878867
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"ea5b8ab4172171733919d67599fcb3c6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102078779,
            "locality_id":1243033019,
            "region_id":85686681
        }
    ],
    "wof:id":1243033019,
    "wof:lastmodified":1537669741,
    "wof:name":"Canon de Vacas (El Jardin)",
    "wof:parent_id":102078779,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":117,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -99.72,
    24.29472,
    -99.72,
    24.29472
],
  "geometry": {"coordinates":[-99.72,24.29472],"type":"Point"}
}