{
  "id": 1309675305,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-99.24889,18.83972,-99.24889,18.83972",
    "geom:latitude":18.83972,
    "geom:longitude":-99.24889,
    "gn:admin1_code":"17",
    "gn:admin2_code":"18.0",
    "gn:asciiname":"Ampliacion Lazaro Cardenas",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":1292,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8885788,
    "gn:latitude":18.83972,
    "gn:longitude":-99.24889,
    "gn:modification_date":"2014-04-11",
    "gn:name":"Ampliaci\u00f3n L\u00e1zaro C\u00e1rdenas",
    "gn:population":71,
    "gn:timezone":"America/Mexico_City",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Ampliaci\u00f3n L\u00e1zaro C\u00e1rdenas"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686531,
        102074235
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8885788
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"7cd51e6eda4aef615db7063972f5f08d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102074235,
            "locality_id":1309675305,
            "region_id":85686531
        }
    ],
    "wof:id":1309675305,
    "wof:lastmodified":1537669910,
    "wof:name":"Ampliacion Lazaro Cardenas",
    "wof:parent_id":102074235,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":71,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -99.24889,
    18.83972,
    -99.24889,
    18.83972
],
  "geometry": {"coordinates":[-99.24889,18.83972],"type":"Point"}
}