{
  "id": 1209417269,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-116.26227,31.28382,-116.26227,31.28382",
    "geom:latitude":31.28382,
    "geom:longitude":-116.26227,
    "gn:admin1_code":"2",
    "gn:admin2_code":"1.0",
    "gn:asciiname":"Ignacio Lopez Rayon",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":165,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3979303,
    "gn:latitude":31.28382,
    "gn:longitude":-116.26227,
    "gn:modification_date":"2016-04-08",
    "gn:name":"Ignacio L\u00f3pez Ray\u00f3n",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Tijuana",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ignacio L\u00f3pez Ray\u00f3n"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Ejido Ignacio L\u00f3pez Ray\u00f3n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633293
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3979303
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"3480d2d42725f5c18855d742b92e9a46",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633293,
            "locality_id":1209417269
        }
    ],
    "wof:id":1209417269,
    "wof:lastmodified":1537667162,
    "wof:name":"Ignacio Lopez Rayon",
    "wof:parent_id":85633293,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -116.26227,
    31.28382,
    -116.26227,
    31.28382
],
  "geometry": {"coordinates":[-116.26227,31.28382],"type":"Point"}
}