{
  "id": 1126056091,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-112.11361,25.19583,-112.11361,25.19583",
    "geom:latitude":25.19583,
    "geom:longitude":-112.11361,
    "gn:country":"MX",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"MX",
    "lbl:bbox":"-112.13361,25.17583,-112.09361,25.21583",
    "lbl:latitude":25.19583,
    "lbl:longitude":-112.11361,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0623\u062f\u0648\u0644\u0641\u0648 \u0644\u0648\u0628\u064a\u0632 \u0645\u0627\u062a\u064a\u0648\u0633"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Adolfo L\u00f3pez Mateos"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Adolfo L\u00f3pez Mateos"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Adolfo L\u00f3pez Mateos"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Adolfo L\u00f3pez Mateos"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0622\u062f\u0648\u0644\u0641\u0648 \u0644\u0648\u067e\u0632 \u0645\u0627\u062a\u0626\u0648\u0633"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Adolfo L\u00f3pez Mateos"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Adolfo L\u00f3pez Mateos"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d0\u05d3\u05d5\u05dc\u05e4\u05d5 \u05dc\u05d5\u05e4\u05e1 \u05de\u05d8\u05d0\u05d5\u05e1"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Adolfo L\u00f3pez Mateos"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Adolfo L\u00f3pez Mateos"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d0\u10d3\u10dd\u10da\u10e4\u10dd \u10da\u10dd\u10de\u10d4\u10e1 \u10db\u10d0\u10e2\u10d4\u10dd\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc544\ub3cc\ud3ec \ub85c\ud398\uc2a4 \ub9c8\ud14c\uc624\uc2a4"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Adolphus L\u00f3pez Mateos"
    ],
    "name:mar_x_preferred":[
        "\u0906\u0926\u094b\u0932\u094d\u092b\u094b \u0932\u094b\u092a\u0947\u091d \u092e\u091f\u093f\u092f\u094b\u0938"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Adolfo L\u00f3pez Mateos"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Adolfo L\u00f3pez Mateos"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Adolfo L\u00f3pez Mateos"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Adolfo L\u00f3pez Mateos"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Adolfo L\u00f3pez Mateos"
    ],
    "name:que_x_preferred":[
        "Adolfo L\u00f3pez"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u043e\u043f\u0435\u0441 \u041c\u0430\u0442\u0435\u043e\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Adolfo L\u00f3pez Mateos"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0410\u0434\u043e\u043b\u0444\u043e \u041b\u043e\u043f\u0435\u0437 \u041c\u0430\u0442\u0435\u043e\u0441"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Adolfo L\u00f3pez Mateos"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Adolfo L\u00f3pez Mateos"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Adolfo L\u00f3pez Mateos"
    ],
    "name:yor_x_preferred":[
        "Adolfo L\u00f3pez Mateos"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u9053\u5f17\u00b7\u6d1b\u4f69\u65af\u00b7\u9a6c\u7279\u5965\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"MX",
    "qs_pg:gn_country":"MX",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":4019730,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Adolfo L\u00f3pez Mateos",
    "qs_pg:name_adm0":"M\u00e9xico",
    "qs_pg:name_adm1":"Baja California Sur",
    "qs_pg:photos":148,
    "qs_pg:photos_1k":30,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":148,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1062575,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424900,
    "qs_pg:woe_id":111129,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424900,
    "woe:name_adm0":"M\u00e9xico",
    "woe:name_adm1":"Baja California Sur",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686555,
        102074523
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":4019730,
        "gp:id":111129,
        "qs_pg:id":1062575
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:created":1497303208,
    "wof:geomhash":"74163b5dfa46203b69d07081334ea85b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102074523,
            "locality_id":1126056091,
            "region_id":85686555
        }
    ],
    "wof:id":1126056091,
    "wof:lastmodified":1566633967,
    "wof:name":"Adolfo L\u00f3pez Mateos",
    "wof:parent_id":102074523,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -112.11361,
    25.19583,
    -112.11361,
    25.19583
],
  "geometry": {"coordinates":[-112.11360999999999,25.19583],"type":"Point"}
}