{
  "id": 1293729773,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-94.61722,17.30111,-94.61722,17.30111",
    "geom:latitude":17.30111,
    "geom:longitude":-94.61722,
    "gn:admin1_code":"30",
    "gn:admin2_code":"210",
    "gn:asciiname":"Juan Rodriguez Clara (Alvaro Obregon)",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":89,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8921399,
    "gn:latitude":17.30111,
    "gn:longitude":-94.61722,
    "gn:modification_date":"2014-04-11",
    "gn:name":"Juan Rodr\u00edguez Clara (\u00c1lvaro Obreg\u00f3n)",
    "gn:population":10,
    "gn:timezone":"America/Mexico_City",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Juan Rodr\u00edguez Clara (\u00c1lvaro Obreg\u00f3n)"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686671,
        102077839
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8921399
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"0639d98da8d809298bb8dfb3aacbd111",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102077839,
            "locality_id":1293729773,
            "region_id":85686671
        }
    ],
    "wof:id":1293729773,
    "wof:lastmodified":1537670795,
    "wof:name":"Juan Rodriguez Clara (Alvaro Obregon)",
    "wof:parent_id":102077839,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":10,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -94.61722,
    17.30111,
    -94.61722,
    17.30111
],
  "geometry": {"coordinates":[-94.61722,17.30111],"type":"Point"}
}