{
  "id": 1126100293,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-98.46918,19.46278,-98.46918,19.46278",
    "geom:latitude":19.46278,
    "geom:longitude":-98.46918,
    "gn:gn_country":"MX",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"MX",
    "lbl:latitude":19.46278,
    "lbl:longitude":-98.46918,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:spa_x_preferred":[
        "Alvaro Obreg\u00f3n"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"MX",
    "qs_pg:gn_country":"MX",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3815081,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Alvaro Obregon",
    "qs_pg:name_adm0":"M\u00e9xico",
    "qs_pg:name_adm1":"Puebla",
    "qs_pg:photos":8,
    "qs_pg:photos_1k":2,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":8,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1104471,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"neighbourhood",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Suburb",
    "qs_pg:woe_adm0":23424900,
    "qs_pg:woe_id":55907248,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424900,
    "woe:name_adm0":"M\u00e9xico",
    "woe:name_adm1":"Puebla",
    "woe:placetype":"Suburb",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        102077953,
        85686653
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3815081,
        "gp:id":55907248,
        "qs_pg:id":1104471
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:created":1497315924,
    "wof:geomhash":"3852493876b6368ad5230dd52742cd74",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102077953,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":1126100293,
            "region_id":85686653
        }
    ],
    "wof:id":1126100293,
    "wof:lastmodified":1509412084,
    "wof:name":"Alvaro Obregon",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -98.46918,
    19.46278,
    -98.46918,
    19.46278
],
  "geometry": {"coordinates":[-98.46917999999999,19.46278],"type":"Point"}
}