{
  "id": 1242624913,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-91.60174,17.45991,-91.60174,17.45991",
    "geom:latitude":17.45991,
    "geom:longitude":-91.60174,
    "gn:admin1_code":"27",
    "gn:admin2_code":"7.0",
    "gn:asciiname":"Coronel Gregorio Mendez Magana",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":49,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3803272,
    "gn:latitude":17.45991,
    "gn:longitude":-91.60174,
    "gn:modification_date":"2015-06-22",
    "gn:name":"Coronel Gregorio M\u00e9ndez Maga\u00f1a",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Mexico_City",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "Gregorio M\u00e9ndez Maga\u00f1a"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Coronel Gregorio M\u00e9ndez Maga\u00f1a",
        "P\u00e9njamo"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686617,
        102075771
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3803272
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"b53df38aba61721138c88398ceea87df",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102075771,
            "locality_id":1242624913,
            "region_id":85686617
        }
    ],
    "wof:id":1242624913,
    "wof:lastmodified":1537666615,
    "wof:name":"Coronel Gregorio Mendez Magana",
    "wof:parent_id":102075771,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -91.60174,
    17.45991,
    -91.60174,
    17.45991
],
  "geometry": {"coordinates":[-91.60174000000001,17.45991],"type":"Point"}
}