{
  "id": 1226643907,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-91.98276,17.38653,-91.98276,17.38653",
    "geom:latitude":17.38653,
    "geom:longitude":-91.98276,
    "gn:admin1_code":"5",
    "gn:admin2_code":"77.0",
    "gn:asciiname":"Adolfo Ruiz Cortines",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":287,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3815584,
    "gn:latitude":17.38653,
    "gn:longitude":-91.98276,
    "gn:modification_date":"2016-08-03",
    "gn:name":"Adolfo Ruiz Cort\u00ednes",
    "gn:population":548,
    "gn:timezone":"America/Mexico_City",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "Adolfo Ruiz Cort\u00ednes"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Adolfo Ru\u00edz Cort\u00ednez"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686611,
        102075693
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3815584
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"62fed861738d9ddd97b6aa97ef6161cc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102075693,
            "locality_id":1226643907,
            "region_id":85686611
        }
    ],
    "wof:id":1226643907,
    "wof:lastmodified":1537666686,
    "wof:name":"Adolfo Ruiz Cortines",
    "wof:parent_id":102075693,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":548,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -91.98276,
    17.38653,
    -91.98276,
    17.38653
],
  "geometry": {"coordinates":[-91.98276,17.38653],"type":"Point"}
}