{
  "id": 1259444147,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-99.69398,23.17406,-99.69398,23.17406",
    "geom:latitude":23.17406,
    "geom:longitude":-99.69398,
    "gn:admin1_code":"28",
    "gn:admin2_code":"39.0",
    "gn:asciiname":"Alvaro Obregon",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":1379,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3532953,
    "gn:latitude":23.17406,
    "gn:longitude":-99.69398,
    "gn:modification_date":"2017-08-02",
    "gn:name":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Monterrey",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n",
        "Alvaro Obreg\u00f3n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686695,
        102078883
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3532953
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"1efefc98726a747a71b29e9fb1c7b248",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102078883,
            "locality_id":1259444147,
            "region_id":85686695
        }
    ],
    "wof:id":1259444147,
    "wof:lastmodified":1537666440,
    "wof:name":"Alvaro Obregon",
    "wof:parent_id":102078883,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -99.69398,
    23.17406,
    -99.69398,
    23.17406
],
  "geometry": {"coordinates":[-99.69398,23.17406],"type":"Point"}
}