{
  "id": 1326571157,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-103.40575,24.32549,-103.40575,24.32549",
    "geom:latitude":24.32549,
    "geom:longitude":-103.40575,
    "gn:admin1_code":"32.0",
    "gn:admin2_code":"22.0",
    "gn:asciiname":"General Juan Jose Rios",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":1947,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":4020433,
    "gn:latitude":24.32549,
    "gn:longitude":-103.40575,
    "gn:modification_date":"2015-06-22",
    "gn:name":"General Juan Jos\u00e9 R\u00edos",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Mexico_City",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "General Juan Jos\u00e9 R\u00edos"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Ci\u00e9nega de San Francisco"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686567,
        102075487
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":4020433
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"e99e4fdddcce49193ccf0d73d33ba18b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102075487,
            "locality_id":1326571157,
            "region_id":85686567
        }
    ],
    "wof:id":1326571157,
    "wof:lastmodified":1537668200,
    "wof:name":"General Juan Jose Rios",
    "wof:parent_id":102075487,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -103.40575,
    24.32549,
    -103.40575,
    24.32549
],
  "geometry": {"coordinates":[-103.40575,24.32549],"type":"Point"}
}