{
  "id": 1242821749,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-92.79751,18.39005,-92.79751,18.39005",
    "geom:latitude":18.39005,
    "geom:longitude":-92.79751,
    "gn:admin1_code":"27",
    "gn:admin2_code":"3.0",
    "gn:asciiname":"Alvaro Obregon",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":4,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3802143,
    "gn:latitude":18.39005,
    "gn:longitude":-92.79751,
    "gn:modification_date":"2016-11-23",
    "gn:name":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Mexico_City",
    "iso:country":"MX",
    "lbl:bbox":"-92.81751,18.37005,-92.77751,18.41005",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:spa_x_preferred":[
        "Santa Cruz"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Alvaro Obreg\u00f3n",
        "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686617,
        102075793
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3802143
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"cb677dcb1d192e72ed661b4fca485d5e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102075793,
            "locality_id":1242821749,
            "region_id":85686617
        }
    ],
    "wof:id":1242821749,
    "wof:lastmodified":1566636398,
    "wof:name":"Alvaro Obregon",
    "wof:parent_id":102075793,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -92.79751,
    18.39005,
    -92.79751,
    18.39005
],
  "geometry": {"coordinates":[-92.79751,18.39005],"type":"Point"}
}