{
  "id": 1243231513,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-101.03361,23.09806,-101.03361,23.09806",
    "geom:latitude":23.09806,
    "geom:longitude":-101.03361,
    "gn:admin1_code":"24",
    "gn:admin2_code":"15.0",
    "gn:asciiname":"Alvaro Obregon (Estacion los Charcos)",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":1894,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8862408,
    "gn:latitude":23.09806,
    "gn:longitude":-101.03361,
    "gn:modification_date":"2014-04-11",
    "gn:name":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n (Estaci\u00f3n los Charcos)",
    "gn:population":574,
    "gn:timezone":"America/Mexico_City",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n (Estaci\u00f3n los Charcos)"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686647,
        102077223
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8862408
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"4c69e3f7f89da93c7f0771ea832550cb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102077223,
            "locality_id":1243231513,
            "region_id":85686647
        }
    ],
    "wof:id":1243231513,
    "wof:lastmodified":1537669334,
    "wof:name":"Alvaro Obregon (Estacion los Charcos)",
    "wof:parent_id":102077223,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":574,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -101.03361,
    23.09806,
    -101.03361,
    23.09806
],
  "geometry": {"coordinates":[-101.03361,23.09806],"type":"Point"}
}