{
  "id": 1310649493,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-103.29389,21.78917,-103.29389,21.78917",
    "geom:latitude":21.78917,
    "geom:longitude":-103.29389,
    "gn:admin1_code":"32",
    "gn:admin2_code":"48.0",
    "gn:asciiname":"Goteras Dos (Andres Garcia Marin)",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":1697,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8945694,
    "gn:latitude":21.78917,
    "gn:longitude":-103.29389,
    "gn:modification_date":"2014-04-12",
    "gn:name":"Goteras Dos (Andr\u00e9s Garc\u00eda Mar\u00edn)",
    "gn:population":5,
    "gn:timezone":"America/Mexico_City",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Goteras Dos (Andr\u00e9s Garc\u00eda Mar\u00edn)"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686567,
        102075469
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8945694
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"7ab46a3cf63a00e2068b2e44fd066713",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102075469,
            "locality_id":1310649493,
            "region_id":85686567
        }
    ],
    "wof:id":1310649493,
    "wof:lastmodified":1537671391,
    "wof:name":"Goteras Dos (Andres Garcia Marin)",
    "wof:parent_id":102075469,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":5,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -103.29389,
    21.78917,
    -103.29389,
    21.78917
],
  "geometry": {"coordinates":[-103.29389,21.78917],"type":"Point"}
}