{
  "id": 1209362177,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-93.43555,18.34774,-93.43555,18.34774",
    "geom:latitude":18.34774,
    "geom:longitude":-93.43555,
    "gn:admin1_code":"27",
    "gn:admin2_code":"5.0",
    "gn:asciiname":"Lazaro Cardenas Primera Seccion",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":10,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3802058,
    "gn:latitude":18.34774,
    "gn:longitude":-93.43555,
    "gn:modification_date":"2015-06-22",
    "gn:name":"L\u00e1zaro C\u00e1rdenas Primera Secci\u00f3n",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Mexico_City",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "L\u00e1zaro C\u00e1rdenas Primera Secci\u00f3n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633293
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3802058
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"88395b75afc32c22eb0627cb0faab674",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633293,
            "locality_id":1209362177
        }
    ],
    "wof:id":1209362177,
    "wof:lastmodified":1537666551,
    "wof:name":"Lazaro Cardenas Primera Seccion",
    "wof:parent_id":85633293,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -93.43555,
    18.34774,
    -93.43555,
    18.34774
],
  "geometry": {"coordinates":[-93.43555000000001,18.34774],"type":"Point"}
}