{
  "id": 1259752035,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-97.7228,18.9708,-97.7228,18.9708",
    "geom:latitude":18.9708,
    "geom:longitude":-97.7228,
    "gn:admin1_code":"21.0",
    "gn:admin2_code":"115.0",
    "gn:asciiname":"La Compania",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":2124,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":11096605,
    "gn:latitude":18.9708,
    "gn:longitude":-97.7228,
    "gn:modification_date":"2016-06-22",
    "gn:name":"La Compa\u00f1ia",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Mexico_City",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Compa\u00f1ia"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "La Compa\u00f1\u00eda de Jes\u00fas"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686657,
        102078239
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":11096605
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"82f427b66b670346cde5de08210dc7dc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102078239,
            "locality_id":1259752035,
            "region_id":85686657
        }
    ],
    "wof:id":1259752035,
    "wof:lastmodified":1537673096,
    "wof:name":"La Compania",
    "wof:parent_id":102078239,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -97.7228,
    18.9708,
    -97.7228,
    18.9708
],
  "geometry": {"coordinates":[-97.72280000000001,18.9708],"type":"Point"}
}