{
  "id": 1125942731,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-15",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-15",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-115.94357,30.56364,-115.94357,30.56364",
    "geom:latitude":30.56364,
    "geom:longitude":-115.94357,
    "gn:gn_country":"MX",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":5433,
    "gn:population":5433,
    "iso:country":"MX",
    "lbl:latitude":30.56364,
    "lbl:longitude":-115.94357,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0643\u0648\u064a\u0646\u062a\u064a\u0646\u060c \u0628\u0627\u062c\u0627 \u0643\u0627\u0644\u064a\u0641\u0648\u0631\u0646\u064a\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "San Quint\u00edn"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "San Quint\u00edn"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Quint\u00edn"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "San Quint\u00edn"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-Quentin"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "San Quint\u00edn"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "San Quint\u00edn"
    ],
    "name:nah_x_preferred":[
        "San Quint\u00edn"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Quint\u00edn"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "San Quint\u00edn"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Quint\u00edn"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041a\u0438\u043d\u0442\u0438\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Quint\u00edn"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"MX",
    "qs_pg:gn_country":"MX",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3984997,
    "qs_pg:gn_pop":5433,
    "qs_pg:name":"San Quint\u00edn",
    "qs_pg:name_adm0":"M\u00e9xico",
    "qs_pg:name_adm1":"Baja California",
    "qs_pg:photos":108,
    "qs_pg:photos_1k":22,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":108,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":5,
    "qs_pg:qs_id":1047516,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424900,
    "qs_pg:woe_id":145171,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424900,
    "woe:name_adm0":"M\u00e9xico",
    "woe:name_adm1":"Baja California",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686541,
        102074509
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3984997,
        "gp:id":145171,
        "qs_pg:id":1047516,
        "wd:id":"Q2249597"
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:created":1497297172,
    "wof:geomhash":"534bcac5e969caaa3e98d3be2e99171d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102074509,
            "locality_id":1125942731,
            "region_id":85686541
        }
    ],
    "wof:id":1125942731,
    "wof:lastmodified":1561750680,
    "wof:name":"San Quint\u00edn",
    "wof:parent_id":102074509,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":5433,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[
        101993489
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -115.94357,
    30.56364,
    -115.94357,
    30.56364
],
  "geometry": {"coordinates":[-115.94356999999999,30.56364],"type":"Point"}
}