{
  "id": 1209569495,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-93.00661,18.00118,-93.00661,18.00118",
    "geom:latitude":18.00118,
    "geom:longitude":-93.00661,
    "gn:admin1_code":"27",
    "gn:admin2_code":"4.0",
    "gn:asciiname":"Lazaro Cardenas Primera Seccion",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":10,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3802394,
    "gn:latitude":18.00118,
    "gn:longitude":-93.00661,
    "gn:modification_date":"2017-03-05",
    "gn:name":"L\u00e1zaro C\u00e1rdenas Primera Secci\u00f3n",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Mexico_City",
    "iso:country":"MX",
    "lbl:bbox":"-93.02661,17.98118,-92.98661,18.02118",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:spa_x_preferred":[
        "C\u00e1rdenas Primera Secci\u00f3n"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "L\u00e1zaro C\u00e1rdenas Primera Secci\u00f3n",
        "L\u00e1zaro C\u00e1rdenas",
        "Primera Secci\u00f3n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633293
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3802394
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"3a7285b3f652a5eb4a08a8a151f0cd7f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633293,
            "locality_id":1209569495
        }
    ],
    "wof:id":1209569495,
    "wof:lastmodified":1566626785,
    "wof:name":"Lazaro Cardenas Primera Seccion",
    "wof:parent_id":85633293,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -93.00661,
    18.00117999999999,
    -93.00661,
    18.00117999999999
],
  "geometry": {"coordinates":[-93.00660999999999,18.00117999999999],"type":"Point"}
}