{
  "id": 85882849,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-96.92349,19.527393,-96.92349,19.527393",
    "geom:latitude":19.527393,
    "geom:longitude":-96.92349,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"MX",
    "lbl:bbox":"-96.92849,19.522393,-96.91849,19.532393",
    "lbl:latitude":19.527393,
    "lbl:longitude":-96.92349,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":19.527436,
    "mps:longitude":-96.924217,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "mz:tier_locality":2,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u0642\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0634\u062c\u0627\u0639"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0421\u043c\u0435\u043b\u043e \u0441\u044a\u0440\u0446\u0435"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Coraz\u00f3n valiente"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "T\u00f6bb mint test\u0151r"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0554\u0561\u057b\u0561\u0580\u056b \u057d\u056b\u0580\u057f\u0568"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Coraz\u00f3n valiente"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Coraz\u00f3n Valiente"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Coraz\u00f3n valiente"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Inim\u0103 curajoas\u0103"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "El Empleado",
        "Coraz\u00f3n valiente"
    ],
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":0,
    "qs:local_max":899,
    "qs:local_sum":2928,
    "qs:localhoods":15,
    "qs:name":"El Empleado",
    "qs:name_adm0":"M\u00e9xico",
    "qs:name_adm1":"Veracruz-Llave",
    "qs:name_adm2":"Xalapa",
    "qs:name_local":"Jalapa de Enriquez",
    "qs:photo_max":315,
    "qs:photo_sum":493,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":5,
    "qs:woe_adm0":23424900,
    "qs:woe_adm1":2346293,
    "qs:woe_adm2":12601915,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":55903793,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        85686671,
        102191575,
        85633293,
        101998437,
        102077571
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":55887432,
        "qs_pg:id":243802
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes",
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"a90899b883aca1e2058d909127a82764",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102077571,
            "locality_id":101998437,
            "neighbourhood_id":85882849,
            "region_id":85686671
        }
    ],
    "wof:id":85882849,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1582147369,
    "wof:name":"El Empleado",
    "wof:parent_id":101998437,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -96.92349,
    19.527393,
    -96.92349,
    19.527393
],
  "geometry": {"coordinates":[-96.92349,19.527393],"type":"Point"}
}