{
  "id": 1192969163,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-99.65291,24.55817,-99.65291,24.55817",
    "geom:latitude":24.55817,
    "geom:longitude":-99.65291,
    "gn:admin1_code":"28",
    "gn:admin2_code":"20.0",
    "gn:asciiname":"Emilio Vazquez Gomez",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":548,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3514847,
    "gn:latitude":24.55817,
    "gn:longitude":-99.65291,
    "gn:modification_date":"2016-12-03",
    "gn:name":"Emilio V\u00e1zquez G\u00f3mez",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Monterrey",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "Emilio V\u00e1zquez G\u00f3mez"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Agua Fr\u00eda"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "V\u00e1squez G\u00f3mez"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686695,
        102078915
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3514847
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"091cee8869060c4d57dfe208d36c0768",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102078915,
            "locality_id":1192969163,
            "region_id":85686695
        }
    ],
    "wof:id":1192969163,
    "wof:lastmodified":1537665911,
    "wof:name":"Emilio Vazquez Gomez",
    "wof:parent_id":102078915,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -99.65291,
    24.55817,
    -99.65291,
    24.55817
],
  "geometry": {"coordinates":[-99.65291000000001,24.55817],"type":"Point"}
}