{
  "id": 1360163203,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-104.2808,25.90231,-104.2808,25.90231",
    "geom:latitude":25.90231,
    "geom:longitude":-104.2808,
    "gn:admin1_code":"10",
    "gn:admin2_code":"13.0",
    "gn:asciiname":"El Fermin",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":1622,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3978765,
    "gn:latitude":25.90231,
    "gn:longitude":-104.2808,
    "gn:modification_date":"2015-06-22",
    "gn:name":"El Ferm\u00edn",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Monterrey",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "El Ferm\u00edn"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Jos\u00e9 Le\u00f3n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686573,
        102075169
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3978765
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"dccf96453e51f7c6f20161be5908e82e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102075169,
            "locality_id":1360163203,
            "region_id":85686573
        }
    ],
    "wof:id":1360163203,
    "wof:lastmodified":1537667148,
    "wof:name":"El Fermin",
    "wof:parent_id":102075169,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -104.2808,
    25.90231,
    -104.2808,
    25.90231
],
  "geometry": {"coordinates":[-104.2808,25.90231],"type":"Point"}
}