{
  "id": 85882591,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-103.747365,19.257929,-103.747365,19.257929",
    "geom:latitude":19.257929,
    "geom:longitude":-103.747365,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"MX",
    "lbl:bbox":"-103.752365,19.252929,-103.742365,19.262929",
    "lbl:latitude":19.257929,
    "lbl:longitude":-103.747365,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":19.257623,
    "mps:longitude":-103.746906,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:tier_locality":1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0625\u0641\u0631\u0627\u064a\u0646 \u0631\u064a\u0648\u0633 \u0645\u0648\u0646\u062a"
    ],
    "name:bcl_x_preferred":[
        "Efrain Rios Montt"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Efra\u00edn R\u00edos Montt"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Efra\u00edn R\u00edos Montt"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Efra\u00edn R\u00edos Montt"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Efra\u00edn R\u00edos Montt"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Efra\u00edn R\u00edos Montt"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Efra\u00edn R\u00edos Montt"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Efra\u00edn R\u00edos Montt"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Juan Jose Rios Ii",
        "Efra\u00edn R\u00edos Montt"
    ],
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":0,
    "qs:local_max":59,
    "qs:local_sum":92,
    "qs:localhoods":3,
    "qs:name":"Juan Jose Rios Ii",
    "qs:name_adm0":"M\u00e9xico",
    "qs:name_adm1":"Colima",
    "qs:name_adm2":"Villa de Alvarez",
    "qs:name_local":"Ciudad de Villa de Alvarez",
    "qs:photo_max":13,
    "qs:photo_sum":32,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":6,
    "qs:woe_adm0":23424900,
    "qs:woe_adm1":2346271,
    "qs:woe_adm2":12599933,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":55910362,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        85686587,
        102191575,
        85633293,
        101996947,
        102074537
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":55883666,
        "qs_pg:id":137185
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"c10654f1ff759a5a529b53f898f62f01",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102074537,
            "locality_id":101996947,
            "neighbourhood_id":85882591,
            "region_id":85686587
        }
    ],
    "wof:id":85882591,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1582147386,
    "wof:name":"Juan Jose Rios Ii",
    "wof:parent_id":101996947,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -103.747365,
    19.257929,
    -103.747365,
    19.257929
],
  "geometry": {"coordinates":[-103.747365,19.257929],"type":"Point"}
}