{
  "id": 1226790797,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-103.58105,23.63289,-103.58105,23.63289",
    "geom:latitude":23.63289,
    "geom:longitude":-103.58105,
    "gn:admin1_code":"32",
    "gn:admin2_code":"42.0",
    "gn:asciiname":"Alvaro Obregon",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":2315,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3973230,
    "gn:latitude":23.63289,
    "gn:longitude":-103.58105,
    "gn:modification_date":"2016-11-11",
    "gn:name":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Mexico_City",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "Alvaro Obregon"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Alvaro Obreg\u00f3n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686567,
        102075415
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3973230
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"ae3fdcf53d084e41599481ac8ec2c090",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102075415,
            "locality_id":1226790797,
            "region_id":85686567
        }
    ],
    "wof:id":1226790797,
    "wof:lastmodified":1537666992,
    "wof:name":"Alvaro Obregon",
    "wof:parent_id":102075415,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -103.58105,
    23.63289,
    -103.58105,
    23.63289
],
  "geometry": {"coordinates":[-103.58105,23.63289],"type":"Point"}
}