{
  "id": 1243363539,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-89.44348,18.51271,-89.44348,18.51271",
    "geom:latitude":18.51271,
    "geom:longitude":-89.44348,
    "gn:admin1_code":"4",
    "gn:admin2_code":"10.0",
    "gn:asciiname":"Valentin Gomez Farias",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":264,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3821009,
    "gn:latitude":18.51271,
    "gn:longitude":-89.44348,
    "gn:modification_date":"2016-11-23",
    "gn:name":"Valent\u00edn G\u00f3mez Far\u00edas",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Merida",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "Valent\u00edn G\u00f3mez Far\u00edas"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686707,
        102079223
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3821009
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"8674faf729c5c5c3091a5157d8bc51ed",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102079223,
            "locality_id":1243363539,
            "region_id":85686707
        }
    ],
    "wof:id":1243363539,
    "wof:lastmodified":1537666762,
    "wof:name":"Valentin Gomez Farias",
    "wof:parent_id":102079223,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -89.44348000000002,
    18.51271,
    -89.44348000000002,
    18.51271
],
  "geometry": {"coordinates":[-89.44348000000002,18.51271],"type":"Point"}
}