{
  "id": 1126016359,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-111.60362,28.55777,-111.60362,28.55777",
    "geom:latitude":28.55777,
    "geom:longitude":-111.60362,
    "gn:gn_country":"MX",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"MX",
    "lbl:latitude":28.55777,
    "lbl:longitude":-111.60362,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Garc\u00eda"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Jesus Garcia Corona"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Garc\u00eda"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Jes\u00fas Garc\u00eda Corona"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"MX",
    "qs_pg:gn_country":"MX",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":4004011,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Jes\u00fas Garc\u00eda",
    "qs_pg:name_adm0":"M\u00e9xico",
    "qs_pg:name_adm1":"Sonora",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":2,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1014239,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424900,
    "qs_pg:woe_id":125832,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424900,
    "woe:name_adm0":"M\u00e9xico",
    "woe:name_adm1":"Sonora",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686549,
        102074513
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":4004011,
        "gp:id":125832,
        "qs_pg:id":1014239
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:created":1497300573,
    "wof:geomhash":"cc36310a10f009e12877cb97428c301c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102074513,
            "locality_id":1126016359,
            "region_id":85686549
        }
    ],
    "wof:id":1126016359,
    "wof:lastmodified":1564173835,
    "wof:name":"Jes\u00fas Garc\u00eda",
    "wof:parent_id":102074513,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -111.60362,
    28.55777,
    -111.60362,
    28.55777
],
  "geometry": {"coordinates":[-111.60362000000001,28.55777],"type":"Point"}
}