{
  "id": 1343303391,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-102.88931,21.5957,-102.88931,21.5957",
    "geom:latitude":21.5957,
    "geom:longitude":-102.88931,
    "gn:admin1_code":"32.0",
    "gn:asciiname":"Bajio Piedras Negras",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":2044,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":11222948,
    "gn:latitude":21.5957,
    "gn:longitude":-102.88931,
    "gn:modification_date":"2016-08-05",
    "gn:name":"Baj\u00edo Piedras Negras",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Mexico_City",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "Baj\u00edo Piedras Negras"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Baj\u00edo Pardo",
        "Baj\u00edo de Piedras Negras"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686567,
        102075449
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":11222948
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"ab57e110a5306e8574fb44f9eb3ec652",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102075449,
            "locality_id":1343303391,
            "region_id":85686567
        }
    ],
    "wof:id":1343303391,
    "wof:lastmodified":1537673301,
    "wof:name":"Bajio Piedras Negras",
    "wof:parent_id":102075449,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -102.88931,
    21.5957,
    -102.88931,
    21.5957
],
  "geometry": {"coordinates":[-102.88930999999999,21.5957],"type":"Point"}
}