{
  "id": 1276822923,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-92.96418,17.62911,-92.96418,17.62911",
    "geom:latitude":17.62911,
    "geom:longitude":-92.96418,
    "gn:admin1_code":"27",
    "gn:admin2_code":"16.0",
    "gn:asciiname":"Ignacio Lopez Rayon",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":22,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3803084,
    "gn:latitude":17.62911,
    "gn:longitude":-92.96418,
    "gn:modification_date":"2015-06-22",
    "gn:name":"Ignacio L\u00f3pez Ray\u00f3n",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Mexico_City",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ignacio L\u00f3pez Ray\u00f3n"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Segunda Secci\u00f3n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686617,
        102075789
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3803084
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"12d7a95a545c7932185f01a7d91ee390",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102075789,
            "locality_id":1276822923,
            "region_id":85686617
        }
    ],
    "wof:id":1276822923,
    "wof:lastmodified":1537666606,
    "wof:name":"Ignacio Lopez Rayon",
    "wof:parent_id":102075789,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -92.96418,
    17.62911,
    -92.96418,
    17.62911
],
  "geometry": {"coordinates":[-92.96418,17.62911],"type":"Point"}
}