{
  "id": 1343508427,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-97.97669,25.52246,-97.97669,25.52246",
    "geom:latitude":25.52246,
    "geom:longitude":-97.97669,
    "gn:admin1_code":"28",
    "gn:admin2_code":"33.0",
    "gn:asciiname":"La Argueellena",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":21,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3526222,
    "gn:latitude":25.52246,
    "gn:longitude":-97.97669,
    "gn:modification_date":"2015-06-22",
    "gn:name":"La Arg\u00fcelle\u00f1a",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Monterrey",
    "iso:country":"MX",
    "lbl:bbox":"-97.99669,25.50246,-97.95669,25.54246",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Arg\u00fcellana",
        "Arguelle\u00f1a",
        "Arguelli\u00f1a",
        "La Arg\u00fcelle\u00f1a"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686695,
        102078967
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3526222
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"be9d49ff3687961d1408728122f8f2ea",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102078967,
            "locality_id":1343508427,
            "region_id":85686695
        }
    ],
    "wof:id":1343508427,
    "wof:lastmodified":1566618280,
    "wof:name":"La Argueellena",
    "wof:parent_id":102078967,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -97.97669,
    25.52246,
    -97.97669,
    25.52246
],
  "geometry": {"coordinates":[-97.97669,25.52246],"type":"Point"}
}