{
  "id": 1310546983,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-97.29214,20.34156,-97.29214,20.34156",
    "geom:latitude":20.34156,
    "geom:longitude":-97.29214,
    "gn:admin1_code":"30",
    "gn:admin2_code":"124.0",
    "gn:asciiname":"Rio Claro",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":37,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3824645,
    "gn:latitude":20.34156,
    "gn:longitude":-97.29214,
    "gn:modification_date":"2016-12-03",
    "gn:name":"R\u00edo Claro",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Mexico_City",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "R\u00edo Claro"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "R\u00edo Clar\u00edn"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686671,
        102077653
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3824645
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"5c9fcbcea51587e644994baa363f179c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102077653,
            "locality_id":1310546983,
            "region_id":85686671
        }
    ],
    "wof:id":1310546983,
    "wof:lastmodified":1537666867,
    "wof:name":"Rio Claro",
    "wof:parent_id":102077653,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -97.29214,
    20.34156,
    -97.29214,
    20.34156
],
  "geometry": {"coordinates":[-97.29214,20.34156],"type":"Point"}
}