{
  "id": 1242689419,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-110.19935,23.87664,-110.19935,23.87664",
    "geom:latitude":23.87664,
    "geom:longitude":-110.19935,
    "gn:admin1_code":"3.0",
    "gn:admin2_code":"3.0",
    "gn:asciiname":"Alvaro Obregon",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":361,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":4022361,
    "gn:latitude":23.87664,
    "gn:longitude":-110.19935,
    "gn:modification_date":"2016-11-23",
    "gn:name":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Mazatlan",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "Alvaro Obreg\u00f3n"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686555,
        102074519
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":4022361
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"c29a4086c9b2244fb7b8536e5eedca9b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102074519,
            "locality_id":1242689419,
            "region_id":85686555
        }
    ],
    "wof:id":1242689419,
    "wof:lastmodified":1537668222,
    "wof:name":"Alvaro Obregon",
    "wof:parent_id":102074519,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -110.19935,
    23.87664,
    -110.19935,
    23.87664
],
  "geometry": {"coordinates":[-110.19935,23.87664],"type":"Point"}
}