{
  "id": 1243129297,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-107.26593,24.29709,-107.26593,24.29709",
    "geom:latitude":24.29709,
    "geom:longitude":-107.26593,
    "gn:admin1_code":"25",
    "gn:admin2_code":"6.0",
    "gn:asciiname":"Valentin Gomez Farias",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":18,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":9196688,
    "gn:latitude":24.29709,
    "gn:longitude":-107.26593,
    "gn:modification_date":"2015-06-22",
    "gn:name":"Valent\u00edn G\u00f3mez Far\u00edas",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Mazatlan",
    "iso:country":"MX",
    "lbl:bbox":"-107.28593,24.27709,-107.24593,24.31709",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:spa_x_preferred":[
        "Valent\u00edn G\u00f3mez Far\u00edas"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686535,
        102074307
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":9196688
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"e42dba19613c49a64e11ddb9bab98eac",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102074307,
            "locality_id":1243129297,
            "region_id":85686535
        }
    ],
    "wof:id":1243129297,
    "wof:lastmodified":1566635461,
    "wof:name":"Valentin Gomez Farias",
    "wof:parent_id":102074307,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -107.26593,
    24.29709,
    -107.26593,
    24.29709
],
  "geometry": {"coordinates":[-107.26593,24.29709],"type":"Point"}
}