{
  "id": 1309974689,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-88.95972,19.12389,-88.95972,19.12389",
    "geom:latitude":19.12389,
    "geom:longitude":-88.95972,
    "gn:admin1_code":"23",
    "gn:admin2_code":"4.0",
    "gn:asciiname":"Valentin Gomez Farias",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":54,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8884624,
    "gn:latitude":19.12389,
    "gn:longitude":-88.95972,
    "gn:modification_date":"2016-06-22",
    "gn:name":"Valent\u00edn G\u00f3mez Far\u00edas",
    "gn:population":77,
    "gn:timezone":"America/Cancun",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Valent\u00edn G\u00f3mez Far\u00edas"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686711,
        102079235
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8884624
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"35b00208aed4af9ffbafcdfe4e3eab77",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102079235,
            "locality_id":1309974689,
            "region_id":85686711
        }
    ],
    "wof:id":1309974689,
    "wof:lastmodified":1537669883,
    "wof:name":"Valentin Gomez Farias",
    "wof:parent_id":102079235,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":77,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -88.95971999999998,
    19.12389,
    -88.95971999999998,
    19.12389
],
  "geometry": {"coordinates":[-88.95971999999998,19.12389],"type":"Point"}
}