{
  "id": 1243142679,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-104.44265,19.96712,-104.44265,19.96712",
    "geom:latitude":19.96712,
    "geom:longitude":-104.44265,
    "gn:admin1_code":"14.0",
    "gn:admin2_code":"17.0",
    "gn:asciiname":"Moises Jimenez Perez",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":1550,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":9511082,
    "gn:latitude":19.96712,
    "gn:longitude":-104.44265,
    "gn:modification_date":"2015-06-22",
    "gn:name":"Mois\u00e9s Jim\u00e9nez P\u00e9rez",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Mexico_City",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "Mois\u00e9s Jim\u00e9nez P\u00e9rez"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686603,
        102074793
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":9511082
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"3b32f1daf0aa51785f6d1294c211a205",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102074793,
            "locality_id":1243142679,
            "region_id":85686603
        }
    ],
    "wof:id":1243142679,
    "wof:lastmodified":1537672239,
    "wof:name":"Moises Jimenez Perez",
    "wof:parent_id":102074793,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -104.44265,
    19.96712,
    -104.44265,
    19.96712
],
  "geometry": {"coordinates":[-104.44265,19.96712],"type":"Point"}
}