{
  "id": 1310070461,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-99.7642,25.49018,-99.7642,25.49018",
    "geom:latitude":25.49018,
    "geom:longitude":-99.7642,
    "gn:admin1_code":"19",
    "gn:admin2_code":"9.0",
    "gn:asciiname":"La Concepcion",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":250,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3791920,
    "gn:latitude":25.49018,
    "gn:longitude":-99.7642,
    "gn:modification_date":"2015-06-22",
    "gn:name":"La Concepci\u00f3n",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Monterrey",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Ejido de Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Concepci\u00f3n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686681,
        102078777
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3791920
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"a6ff1ffb5f65680512a500392a4af776",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102078777,
            "locality_id":1310070461,
            "region_id":85686681
        }
    ],
    "wof:id":1310070461,
    "wof:lastmodified":1537666466,
    "wof:name":"La Concepcion",
    "wof:parent_id":102078777,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -99.7642,
    25.49018,
    -99.7642,
    25.49018
],
  "geometry": {"coordinates":[-99.7642,25.49018],"type":"Point"}
}