{
  "id": 1209055939,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-94.17361,18.06389,-94.17361,18.06389",
    "geom:latitude":18.06389,
    "geom:longitude":-94.17361,
    "gn:admin1_code":"30",
    "gn:admin2_code":"204.0",
    "gn:asciiname":"Miguel Aleman Valdes (Colonia Agricola Ganadera)",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":63,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8868077,
    "gn:latitude":18.06389,
    "gn:longitude":-94.17361,
    "gn:modification_date":"2014-04-11",
    "gn:name":"Miguel Alem\u00e1n Vald\u00e9s (Colonia Agr\u00edcola Ganadera)",
    "gn:population":287,
    "gn:timezone":"America/Mexico_City",
    "iso:country":"MX",
    "lbl:bbox":"-94.19361,18.04389,-94.15361,18.08389",
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Miguel Alem\u00e1n Vald\u00e9s (Colonia Agr\u00edcola Ganadera)"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633293
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8868077
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"2e879a6a9ade3a598b8b6422b219ac77",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633293,
            "locality_id":1209055939
        }
    ],
    "wof:id":1209055939,
    "wof:lastmodified":1566626883,
    "wof:name":"Miguel Aleman Valdes (Colonia Agricola Ganadera)",
    "wof:parent_id":85633293,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":287,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -94.17361,
    18.06389,
    -94.17361,
    18.06389
],
  "geometry": {"coordinates":[-94.17361,18.06389],"type":"Point"}
}