{
  "id": 1260271375,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-103.62285,24.97819,-103.62285,24.97819",
    "geom:latitude":24.97819,
    "geom:longitude":-103.62285,
    "gn:admin1_code":"10.0",
    "gn:admin2_code":"4.0",
    "gn:asciiname":"La Curena de Abajo",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":1483,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":4002617,
    "gn:latitude":24.97819,
    "gn:longitude":-103.62285,
    "gn:modification_date":"2015-06-22",
    "gn:name":"La Cure\u00f1a de Abajo",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Monterrey",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Cure\u00f1a de Abajo"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Rancho La Cure\u00f1a",
        "Cure\u00f1a",
        "La Cure\u00f1a"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686573,
        102075157
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":4002617
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"0bc39f5e3bc011784aefaba9aa93e409",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102075157,
            "locality_id":1260271375,
            "region_id":85686573
        }
    ],
    "wof:id":1260271375,
    "wof:lastmodified":1537667759,
    "wof:name":"La Curena de Abajo",
    "wof:parent_id":102075157,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -103.62285,
    24.97819,
    -103.62285,
    24.97819
],
  "geometry": {"coordinates":[-103.62285,24.97819],"type":"Point"}
}