{
  "id": 1343347339,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-102.93104,28.86576,-102.93104,28.86576",
    "geom:latitude":28.86576,
    "geom:longitude":-102.93104,
    "gn:admin1_code":"7",
    "gn:admin2_code":"23.0",
    "gn:asciiname":"La Union y el Olan",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":848,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3998910,
    "gn:latitude":28.86576,
    "gn:longitude":-102.93104,
    "gn:modification_date":"2015-06-22",
    "gn:name":"La Uni\u00f3n y el Ol\u00e1n",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Monterrey",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Uni\u00f3n y el Ol\u00e1n"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "La Uni\u00f3n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686689,
        102078825
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3998910
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"e72702a9daf29c08beae30e177d4a540",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102078825,
            "locality_id":1343347339,
            "region_id":85686689
        }
    ],
    "wof:id":1343347339,
    "wof:lastmodified":1537667634,
    "wof:name":"La Union y el Olan",
    "wof:parent_id":102078825,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -102.93104,
    28.86576,
    -102.93104,
    28.86576
],
  "geometry": {"coordinates":[-102.93104,28.86576],"type":"Point"}
}