{
  "id": 85882787,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-96.124443,19.140389,-96.124443,19.140389",
    "geom:latitude":19.140389,
    "geom:longitude":-96.124443,
    "iso:country":"MX",
    "lbl:bbox":"-96.129443,19.135389,-96.119443,19.145389",
    "lbl:latitude":19.140389,
    "lbl:longitude":-96.124443,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":19.138051,
    "mps:longitude":-96.126936,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:tier_locality":2,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062e\u0648\u0633\u064a\u0647 \u0644\u0648\u0628\u064a\u0632 \u0628\u0648\u0631\u062a\u064a\u0648"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 L\u00f3pez Portillo"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 L\u00f3pez Portillo"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 L\u00f3pez Portillo"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 L\u00f3pez Portillo"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 L\u00f3pez Portillo"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d7\u05d5\u05e1\u05d4 \u05dc\u05d5\u05e4\u05e1 \u05e4\u05d5\u05e8\u05d8\u05d9\u05d9\u05d5"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 L\u00f3pez Portillo"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Guillermo Lopez Portillo",
        "Jos\u00e9 L\u00f3pez Portillo"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"MX",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":3514783,
    "qs:gn_nam_loc":"Veracruz Llave, Veracruz, Veracruz, MX",
    "qs:gn_namadm1":"30",
    "qs:local_max":2107,
    "qs:local_sum":5032,
    "qs:localhoods":12,
    "qs:name":"Guillermo Lopez Portillo",
    "qs:name_adm0":"M\u00e9xico",
    "qs:name_adm1":"Veracruz-Llave",
    "qs:name_adm2":"Boca del Rio",
    "qs:name_local":"Veracruz",
    "qs:photo_max":11,
    "qs:photo_sum":19,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":2,
    "qs:woe_adm0":23424900,
    "qs:woe_adm1":2346293,
    "qs:woe_adm2":12601744,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":150695,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        85686671,
        102191575,
        85633293,
        101998203,
        102077443
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":55886597,
        "qs_pg:id":213700
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"29d2cbf5212350ea277807decd2f91cc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102077443,
            "locality_id":101998203,
            "neighbourhood_id":85882787,
            "region_id":85686671
        }
    ],
    "wof:id":85882787,
    "wof:lastmodified":1603242568,
    "wof:name":"Guillermo Lopez Portillo",
    "wof:parent_id":101998203,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -96.124443,
    19.140389,
    -96.124443,
    19.140389
],
  "geometry": {"coordinates":[-96.124443,19.140389],"type":"Point"}
}