{
  "id": 1225916875,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-98.8512,19.26795,-98.8512,19.26795",
    "geom:latitude":19.26795,
    "geom:longitude":-98.8512,
    "gn:admin1_code":"15.0",
    "gn:admin2_code":"25.0",
    "gn:asciiname":"La Compania",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":2251,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":9877181,
    "gn:latitude":19.26795,
    "gn:longitude":-98.8512,
    "gn:modification_date":"2017-04-09",
    "gn:name":"La Compa\u00f1\u00eda",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Mexico_City",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Compa\u00f1ia"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "La Compa\u00f1\u00eda"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686527,
        102074173
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":9877181
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"087f5e6f0550aa69bb9a55f254123a0e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102074173,
            "locality_id":1225916875,
            "region_id":85686527
        }
    ],
    "wof:id":1225916875,
    "wof:lastmodified":1537672792,
    "wof:name":"La Compania",
    "wof:parent_id":102074173,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -98.8512,
    19.26795,
    -98.8512,
    19.26795
],
  "geometry": {"coordinates":[-98.85120000000001,19.26795],"type":"Point"}
}