{
  "id": 1326689751,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-95.48028,17.60806,-95.48028,17.60806",
    "geom:latitude":17.60806,
    "geom:longitude":-95.48028,
    "gn:admin1_code":"30",
    "gn:admin2_code":"130.0",
    "gn:asciiname":"Andres Gomez Aleman",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":70,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8867827,
    "gn:latitude":17.60806,
    "gn:longitude":-95.48028,
    "gn:modification_date":"2014-04-11",
    "gn:name":"Andr\u00e9s G\u00f3mez Alem\u00e1n",
    "gn:population":294,
    "gn:timezone":"America/Mexico_City",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Andr\u00e9s G\u00f3mez Alem\u00e1n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686671,
        102077665
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8867827
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"49c92691442d6f16a8062c40ba8b13a3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102077665,
            "locality_id":1326689751,
            "region_id":85686671
        }
    ],
    "wof:id":1326689751,
    "wof:lastmodified":1537669470,
    "wof:name":"Andres Gomez Aleman",
    "wof:parent_id":102077665,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":294,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -95.48028,
    17.60806000000001,
    -95.48028,
    17.60806000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[-95.48027999999999,17.60806000000001],"type":"Point"}
}