{
  "id": 85885235,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":11259701.520365,
    "geom:bbox":"-102.211647,19.895036,-102.211647,19.895036",
    "geom:latitude":19.895036,
    "geom:longitude":-102.211647,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"MX",
    "lbl:latitude":19.895036,
    "lbl:longitude":-102.211647,
    "mps:latitude":19.896231,
    "mps:longitude":-102.207311,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:tier_locality":1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0644\u0648\u064a\u0633 \u0628\u0631\u0627\u063a\u0627\u0646"
    ],
    "name:aze_x_preferred":[
        "Luis Barraqan"
    ],
    "name:ben_x_preferred":[
        "\u09b2\u09c1\u0987\u09b8 \u09ac\u09be\u09b0\u09be\u0997\u09be\u09a8"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Luis Barrag\u00e1n Morf\u00edn"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Luis Barrag\u00e1n"
    ],
    "name:ckb_x_preferred":[
        "\u0644\u0648\u06cc\u0633 \u0628\u0627\u0695\u0627\u06af\u0627\u0646"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Luis Barrag\u00e1n Morf\u00edn"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u039b\u03bf\u03c5\u03af\u03c2 \u039c\u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b3\u03ac\u03bd"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Luis Barrag\u00e1n"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Las Arboledas",
        "Luis Barrag\u00e1n Morf\u00edn"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Las Arboledas"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"MX",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":3982545,
    "qs:gn_nam_loc":"Tangancicuaro, Tanganc\u00edcuaro de Arista, Michoacan de Ocampo, MX",
    "qs:gn_namadm1":"16",
    "qs:local_max":156,
    "qs:local_sum":156,
    "qs:localhoods":1,
    "qs:name":"Las Arboledas",
    "qs:name_adm0":"M\u00e9xico",
    "qs:name_adm1":"Michoacan de Ocampo",
    "qs:name_adm2":"Tangancicuaro",
    "qs:name_local":"Tanganc\u00edcuaro de Arista",
    "qs:photo_max":125,
    "qs:photo_sum":156,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":6,
    "qs:woe_adm0":23424900,
    "qs:woe_adm1":2346279,
    "qs:woe_adm2":12600525,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":148170,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl:centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        101997407,
        102074879,
        85686595
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":55919457,
        "qs:id":475979,
        "qs_pg:id":475979
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"a0141bd70987da9fbdaca5e5aa845700",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102074879,
            "locality_id":101997407,
            "neighbourhood_id":85885235,
            "region_id":85686595
        }
    ],
    "wof:id":85885235,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1531874757,
    "wof:name":"Las Arboledas",
    "wof:parent_id":101997407,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -102.211647,
    19.895036,
    -102.211647,
    19.895036
],
  "geometry": {"coordinates":[-102.211647,19.895036],"type":"Point"}
}