{
  "id": 1125787945,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-99.21974,18.92744,-99.21974,18.92744",
    "geom:latitude":18.92744,
    "geom:longitude":-99.21974,
    "gn:country":"MX",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"MX",
    "lbl:bbox":"-99.23974,18.90744,-99.19974,18.94744",
    "lbl:latitude":18.92744,
    "lbl:longitude":-99.21974,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0410\u043c\u0430\u0442\u0438\u0442\u043b\u0430\u043d"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Amatitl\u00e1n"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Amatitl\u00e1n"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Amatitl\u00e1n"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0645\u0627\u062a\u06cc\u062a\u0644\u0627\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Amatitl\u00e1n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Amatitl\u00e1n"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc544\ub9c8\ud2f0\ud2c0\ub780"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Amatitlanas"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Amatitl\u00e1n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Amatitl\u00e1n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u043c\u0430\u0442\u0438\u0442\u043b\u0430\u043d"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Amatitl\u00e1n"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Amatitl\u00e1n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Amatitl\u00e1n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u99ac\u8482\u7279\u862d"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"MX",
    "qs_pg:gn_country":"MX",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3532913,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Amatitl\u00e1n",
    "qs_pg:name_adm0":"M\u00e9xico",
    "qs_pg:name_adm1":"Morelos",
    "qs_pg:photos":1667,
    "qs_pg:photos_1k":338,
    "qs_pg:photos_9k":7,
    "qs_pg:photos_9r":8,
    "qs_pg:photos_all":1667,
    "qs_pg:photos_sr":14,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1199198,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424900,
    "qs_pg:woe_id":112054,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424900,
    "woe:name_adm0":"M\u00e9xico",
    "woe:name_adm1":"Morelos",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686531,
        102074237
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3532913,
        "gp:id":112054,
        "qs_pg:id":1199198
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:created":1497290752,
    "wof:geomhash":"f14a4ed1d8079b762d3711830ed48a8f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102074237,
            "locality_id":1125787945,
            "region_id":85686531
        }
    ],
    "wof:id":1125787945,
    "wof:lastmodified":1566634316,
    "wof:name":"Amatitl\u00e1n",
    "wof:parent_id":102074237,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -99.21974,
    18.92744,
    -99.21974,
    18.92744
],
  "geometry": {"coordinates":[-99.21974,18.92744],"type":"Point"}
}