{
  "id": 1277036201,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-98.45,26.13333,-98.45,26.13333",
    "geom:latitude":26.13333,
    "geom:longitude":-98.45,
    "gn:admin1_code":"28",
    "gn:admin2_code":"32.0",
    "gn:asciiname":"Canon de Belen",
    "gn:cc2":"MX",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":52,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3531634,
    "gn:latitude":26.13333,
    "gn:longitude":-98.45,
    "gn:modification_date":"2015-06-22",
    "gn:name":"Ca\u00f1\u00f3n de Bel\u00e9n",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Matamoros",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Ca\u00f1\u00f3n de Belem",
        "Ca\u00f1\u00f3n de Bel\u00e9n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686695,
        102078965
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3531634
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"031072ef92c67ac5d16bb0473ea8a03d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102078965,
            "locality_id":1277036201,
            "region_id":85686695
        }
    ],
    "wof:id":1277036201,
    "wof:lastmodified":1537666409,
    "wof:name":"Canon de Belen",
    "wof:parent_id":102078965,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -98.45,
    26.13333,
    -98.45,
    26.13333
],
  "geometry": {"coordinates":[-98.45,26.13333],"type":"Point"}
}