{
  "id": 1310266227,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-93.03577,17.90692,-93.03577,17.90692",
    "geom:latitude":17.90692,
    "geom:longitude":-93.03577,
    "gn:admin1_code":"27",
    "gn:admin2_code":"4.0",
    "gn:asciiname":"Pablo L. Sidar Primera Seccion",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":15,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3802676,
    "gn:latitude":17.90692,
    "gn:longitude":-93.03577,
    "gn:modification_date":"2017-03-05",
    "gn:name":"Pablo L. Sidar Primera Secci\u00f3n",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Mexico_City",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pablo Sidar Primera Secci\u00f3n"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Pablo L. Sidar Primera Secci\u00f3n",
        "Pablo L. Sidar",
        "Primera Secci\u00f3n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686617,
        102075765
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3802676
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"438316654f9a7169cd91bed1ce290e1d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102075765,
            "locality_id":1310266227,
            "region_id":85686617
        }
    ],
    "wof:id":1310266227,
    "wof:lastmodified":1537666585,
    "wof:name":"Pablo L. Sidar Primera Seccion",
    "wof:parent_id":102075765,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -93.03577,
    17.90692,
    -93.03577,
    17.90692
],
  "geometry": {"coordinates":[-93.03577,17.90692],"type":"Point"}
}