{
  "id": 1209863131,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-99.02612,22.88371,-99.02612,22.88371",
    "geom:latitude":22.88371,
    "geom:longitude":-99.02612,
    "gn:admin1_code":"28",
    "gn:admin2_code":"11.0",
    "gn:asciiname":"Gomez Farias",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":80,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLA2",
    "gn:geonameid":3483009,
    "gn:latitude":22.88371,
    "gn:longitude":-99.02612,
    "gn:modification_date":"2018-01-09",
    "gn:name":"G\u00f3mez Far\u00edas",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Monterrey",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "G\u00f3mez Far\u00edas"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Loma Alta de G\u00f3mez Far\u00edas"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "G\u00f3mez Farias",
        "Loma Alta"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686695,
        102078953
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3483009
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"4057a07dc033eb9934f67845b712bacd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102078953,
            "locality_id":1209863131,
            "region_id":85686695
        }
    ],
    "wof:id":1209863131,
    "wof:lastmodified":1537665853,
    "wof:name":"Gomez Farias",
    "wof:parent_id":102078953,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -99.02612,
    22.88371,
    -99.02612,
    22.88371
],
  "geometry": {"coordinates":[-99.02612000000001,22.88371],"type":"Point"}
}