{
  "id": 1327429427,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-92.23927,14.63607,-92.23927,14.63607",
    "geom:latitude":14.63607,
    "geom:longitude":-92.23927,
    "gn:admin1_code":"5.0",
    "gn:admin2_code":"87.0",
    "gn:asciiname":"Ampliacion Ejido Ignacio Lopez Rayon",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":11,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":9638692,
    "gn:latitude":14.63607,
    "gn:longitude":-92.23927,
    "gn:modification_date":"2017-06-08",
    "gn:name":"Ampliaci\u00f3n Ejido Ignacio L\u00f3pez Ray\u00f3n",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Mexico_City",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ampliaci\u00f3n Ejido Ignacio L\u00f3pez Ray\u00f3n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686611,
        102075677
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":9638692
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"31b5203ce9672bdc7ec9ca7a5f0018e8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102075677,
            "locality_id":1327429427,
            "region_id":85686611
        }
    ],
    "wof:id":1327429427,
    "wof:lastmodified":1537672491,
    "wof:name":"Ampliacion Ejido Ignacio Lopez Rayon",
    "wof:parent_id":102075677,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -92.23927,
    14.63607,
    -92.23927,
    14.63607
],
  "geometry": {"coordinates":[-92.23927,14.63607],"type":"Point"}
}