{
  "id": 1209680707,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-100.57728,24.31016,-100.57728,24.31016",
    "geom:latitude":24.31016,
    "geom:longitude":-100.57728,
    "gn:admin1_code":"19.0",
    "gn:admin2_code":"14.0",
    "gn:asciiname":"San Jose del Palmar",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":1707,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":4022576,
    "gn:latitude":24.31016,
    "gn:longitude":-100.57728,
    "gn:modification_date":"2015-06-22",
    "gn:name":"San Jos\u00e9 del Palmar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Monterrey",
    "iso:country":"MX",
    "lbl:bbox":"-100.59728,24.29016,-100.55728,24.33016",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 del Palmar"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "El Pach\u00f3n"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "San Jos\u00e9 del Palmarcito"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633293
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":4022576
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"775e2d64e99fd92af17067a92b871567",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633293,
            "locality_id":1209680707
        }
    ],
    "wof:id":1209680707,
    "wof:lastmodified":1566626456,
    "wof:name":"San Jose del Palmar",
    "wof:parent_id":85633293,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -100.57728,
    24.31016,
    -100.57728,
    24.31016
],
  "geometry": {"coordinates":[-100.57728,24.31016],"type":"Point"}
}