{
  "id": 1276734349,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-103.33333,18.51667,-103.33333,18.51667",
    "geom:latitude":18.51667,
    "geom:longitude":-103.33333,
    "gn:admin1_code":"16.0",
    "gn:admin2_code":"26.0",
    "gn:asciiname":"La Cofradia de Coire",
    "gn:cc2":"MX",
    "gn:country_code":"MX",
    "gn:dem":789,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":4002863,
    "gn:latitude":18.51667,
    "gn:longitude":-103.33333,
    "gn:modification_date":"2015-06-22",
    "gn:name":"La Cofrad\u00eda de Coire",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Mexico_City",
    "iso:country":"MX",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Cofrad\u00eda",
        "La Cofrad\u00eda",
        "La Cofrad\u00eda de Coire"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686595,
        102074899
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":4002863
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"e11f898bbdb47a1e11f2f6d024e07a71",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102074899,
            "locality_id":1276734349,
            "region_id":85686595
        }
    ],
    "wof:id":1276734349,
    "wof:lastmodified":1537667767,
    "wof:name":"La Cofradia de Coire",
    "wof:parent_id":102074899,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -103.33333,
    18.51667,
    -103.33333,
    18.51667
],
  "geometry": {"coordinates":[-103.33333,18.51667],"type":"Point"}
}